成日講走定唔走，如果唔係走唔到，一定係走！

你覺得由一百萬、二百萬+1、三百萬、全港開花、兩大之戰、議會總辭。。。睇埋今日份施壓報告，我想問，你認為唔走/走唔到嘅可以影響到多啲人，定係對家用政策用錢去影響嘅人會多啲？而又有幾多人為生計為家庭而要忍要跪低？而係呢個咁嘅環境跪低左，又能唔能夠再企返起身？

移左民搵唔返咁多人工
唔想由junior做返起